睇完台灣D 公投議案 其實佢地係咪唸住人力發電

核能 唔比
燒煤 唔比
火力 都唔比

而家年年夏天都已經話超負荷
有時仲斷電
班友唔係發夢果D renewable energy 可以頂到large scale 發電下話

比個地熱冰島你
或者比條長江你就有得唸

根本台灣民智未開

台妹做愛時順便發電

低智部族投票係咁

最尾嗰條唔係講咗話用核能咩

引入TESLA,
全台灣變成SOLAR CITY
佢做到我寫個服字比台狗

係愛呀 哈利

燒天然氣

以後玩台服game 會更lag更delay啦

核能果條係 同意廢除唔用核電既條文

唔緊要
向福建買電
福建有好多核電
福清核電 中廣核都有
大把電 0.4一度 平撚過香港好多

火力都唔得

人地主打天然氣 LNG
但成本好高
日本都頂唔順
所以日本重開核電了
台灣⋯⋯⋯買定俄佬天然氣公司股票

ching sick ball
我都睇錯左
仲心諗台仔真係諗住用愛發電
明明大撚把人出左黎講話要反廢核

煤only?

係wor

原來係廢 左廢核

自

總之燒, 就係「火力」